Het was zo'n vreemde hoek in zijn akoestische eigenschappen, zoals Eigenaardig oor van een plaats, die als Mr. Lorry voor het open raam stond, op zoek naar de vader en dochter waarvan hij de stappen hoorde, dacht hij ze zouden nooit dichterbij komen.
